大家補習收開幾錢

覺得個市愈做愈爛
我CUHK 補個中三數俾人壓價$140/hr
大家收開幾多同點揾返黎

130

唔收錢，做爛你哋個市

其實睇你覺得自己有無料

小學160 初中180 中四五200 中六220

私補公價200hkd以上是常識吧

以前做私補(教數) 咩年級都係收200 per hour

之前補開西半山起碼350/hr
全部家長介紹

個學生/老母靚會收平啲